[有圖] 性感內衣女倒掛半空中

大陸遼寧一處民宅外近日出現一個奇異的景象，一名僅穿的紅色內衣、內褲的女子吊掛在窗外的電線上面，且身體還是呈現頭下腳上的詭異姿勢，附近民眾見狀後全都相當緊張，趕緊找來消防隊協助，費了一番工夫才將女子從高空中救下。

根據陸媒報導，該名女子被吊掛的位置約有3層樓高，現場目擊者指出，當時女子原本在5樓擦窗戶，沒想到擦到一半卻突然重心不穩，整個人就這樣掉出窗戶外，還好公寓外牆邊還有老舊的電線尚未拆除，女子的腿剛好勾住才沒有直接墜落地面。

消防員到場後，先在女子下方架設梯子，接著派員將女子接入2樓窗口，前後花費約10分鐘。然而，由於女子掛在上頭時一動也不動，讓現場民眾相當驚慌，對此，消防員則指出，女子沒有動靜是因為她嚇暈了，「現在已經清醒，沒甚麼大礙。」

資料來源:

諗起隔離瑜珈個post...

仲諗住入黎睇假人/吹氣公仔

same

著住內衣唔代表性感

圍觀清一色啊伯

我睇標題以為係講之前tvb果個唔記得咩名
同錢嘉樂表演甩左條褲

咁都勾得住

Yumiko